點解八達通出咗咁多年啲人都只係當佢係一張交通卡

去惠康百佳買嘢班師奶永遠都係用現金
阿婆阿伯更加唔洗講 只係識用嚟搭兩蚊車
明明8達通一嘟就可以畀到錢 班師奶就係都要慢慢咁搵散紙 散銀 曬撚曬大家啲時間
佢哋平時只會用張八達通黎坐車
亦都好明顯係香港社會進步唔到嘅原因之一

仲有就係超級市場上面嗰啲自助付款機呢
就永遠都唔見到有人用
但係排隊用現金畀錢嘅就成堆人
不過都好嘅 咁我就唔使排隊可以直接畀錢走人

問過佢哋點解咁鍾意比現金 聽過最on9既原因就係話 ” 我鍾意現兜兜畀錢嘅感覺 覺得實在啲”

自助機都多人用喎

同m記一樣，啱啱出個機都冇人用，過一排就多

買得多野要成日入錢又係煩
用八達通自動增值啲c9又話怕信用卡公司收多佢錢/唔見八達通

琴日先串鳩個師奶

去惠康買嘢

扣八仔積分

尾數又要比現金

又八仔儲分

屌你老尾做乜唔直接八仔比埋錢

今時今日仲未識用自動增值既人
都唔知係咪住係山洞

一邊屌緊八達通食古不化
你呢邊就屌香港人食古不化

但簡單Ｄ諗咪就係因為八達通做得唔全面
現金去到邊都比得
八達通除左七仔超市同揸車外都唔知邊到用到

慢慢妹下妹下唔覺駛得多錢 八達通用完增值覺得用好多錢

老老豆豆 我都係鍾意現兜兜比錢嘅感覺 覺得實在啲

用卡比錢好無洗錢感覺 好易洗大咗
現兜兜比錢就唔同 買襯野都會肉赤
變相慳咗錢

我香港有得八記就八記
有得applepay 就 applepay
八記做左自動轉賬, sofar 無出過事.

日本就重方便, 電話有埋西瓜, 乜都用佢攪掂

乜撚嘢八記

麥當勞大把人用八達通俾錢

又想搵位話應該引入電子貨幣

現金除左停車場差唔多所有香港商鋪都收
但係D錢入左八達通，就只可以係收八達通地方用

唔係掛

連鎖店九成有得用八達通
食肆例如大家樂 大快活 美心 等等
戲院好多都用到
買衫褲一樣可以八達通畀 Uniqlo Marks & Spencer 等等

有啲細鋪一樣有部八達通機仔

QR比錢真係戇撚鳩，個野隊極都唔中

咁你咪留返啲現金喺冇得用八達通嘅地方用囉
有得用八達通嘅時候點解唔用？

真心唔明

八達通唔肯同apple合作
逼iphone谷住用實體卡

好簡單姐 因為香港落後囉
8達通個App廢到7彩 大部分網上交易唔係信用卡就支付寶

8達通有咩用？ 優惠又冇 除左搭車 同 泊車

我諗唔到有咩用

你咁講既 屋村咪多人用囉
正常一般商場十間鋪都冇一間鋪有

原來戲院 瑪莎都係屋邨
弱智

Ios要買部垃圾先讀到張卡

你就真係弱智啦
理解都有問題
依家講緊唔全面所以少人用
家下戲院周街都有？同埋睇戲大把優惠幾可用八達通
瑪莎唔係超市？

八達通自從整左自動增值
已經好少用實錢
食飯 搭車 買野 泊車
連屋企樓下都可以用八達通開門

用得八達通當然要自動增值啦
下下都走去俾錢增值

不如直接用現金消費